成撚日話準備好 準備好未 我屌你老母我剩係知大家都好撚火好想幫義士做啲野

唔好惗呀 份工重要定呢一班香港既前途重要？

成撚日話要準備但個個而家都想班黑警同高官不得好死

準你老母備咩

屌

推

聽日同我出黎 全民出 佢咪捉撚曬我地佢囉

俾2日時間
唔係個個知今晚事

聽朝出地鐵站話比佢地聽攞 等老母咩

太少時間做文宣單
俾2日啦冷靜d